我識得好多外國人，佢哋話分得到香港人同中國人，佢哋話香港人比較高質而日本人較虛偽

佢哋話單單係日本av有碼而經証明日本人低質同虛偽過香港人，而香港啲av係無碼，性格上比較接近美國人一樣高質

咪撚on9 好嗎

咪撚打飛機啦